致戰友、義士們

咖啡因樂隊 「相信我你並不孤單 」

相信我 你並不孤單
眼角的淚 讓我為你擦乾
你要勇敢 我們在你身邊
保持堅強 不要退卻
生命的綻放沒有什麼能阻擋
相信我 你並不孤單
心中的黑暗 注定將被愛填滿
再多的磨難你我一起承擔
重建美麗的世界
因為我們是永不能分開的一家人

每當我們獻出一份愛 人們的失落
就會少一些 美好的明天只因為
我們心相連
這樣此刻的絕望也不過是一瞬間
雖然眼前是殘破的家園
你的心還在驚慌中未安
請你伸出手抓住我從未走遠
看到有希望彼此眼中在閃

（日文） 再多的磨難 你我一起承擔
重建美麗的世界
因為我們是永不能分開的一家人
每當我們獻出一份愛 人們的失落
就會少一些 美好的明天只因為
我們心相連
這樣此刻的絕望也不過是一瞬間
雖然眼前是殘破的家園
你的心還在驚慌中未安
請你伸出手抓住我從未走遠
看到有希望彼此眼中在閃

我們一同 迎接 明天

我愛大家

要一齊行落去

幫手推
------------------
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友